依家樓價咁高，經濟根本好好，唔好比佢呃到呀！

失業率又屢創新低